\begin{song}[remember-chords]{title={Marie ne piši pesmi več},band={Hazard}}

	\begin{refren}[class=prvi]
		\begin{repeated}
			Mari^Ae, življenje ni cveto^{F#m}če polje, \\
			Marie^{Hm}, ne piši pesmi ve^Eč, nič ve^{Hm}č! Mari^Ae{} \dots
		\end{repeated}
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		Lju^Abka je pomlad iz najstniških balad, \\
		ko^{Hm} v zraku je, imam te rad. \\
		Zasu^Ekal sem Marie, bilo^{E7} je en, dva, tri – takra^At. {} \nscs ^E {} \scs \\
		Skra^Ajšal sem roman, srce je pač cigan, \\
		Ma^{Hm}rie pa še drhti od sanj; \\
		še da^Enes vidim jo, ko to^{E7}le ji v slovo igra^Am. {} \nscs ^E {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Mari^Ae, življenje ni cveto^{F#m}če polje, \\
		Marie^{Hm}, ko gledaš zvezde, zre^Eš v veso^{E7}lje. \\
		Sij ne^Aonskih luči^C, ubija^{F#m} čar noči^{A7}, \\
		Marie^D, ne pi^Eši pesmi ve^Ač! {} \nscs ^E {}
	\end{refren}

	\begin{refren}
		Mari^e, pomlad je tu, da vzkli^*{} je žito, \\
		Marie^, v šumenju vetra ni^*{} č ni skrit^o. {} \\
		Poza^bi vonj dobra^v, mehko^bo zrelih tra^v, {} \\
		Mari^e, ne pi^*{} ši pesmi ve^*{} č!
	\end{refren}

	\begin{interlude*}
		_D _{Amaj7} _D _{Amaj7} \\
		_D _{Amaj7} _D _E
	\end{interlude*}

	\begin{kitica}
		Mi^mo je pomlad iz najstniških balad, \\
		ne gre^m se več, imam te rad. \\
		Druga^*{} če vidim svet, raču^narju poet ni bra^t. {} \nscs ^ {} \scs \\
		Člo^vek se sveta, ki obvladati se zna, \\
		src^e se pa še zdaj ne da, \\
		a bo^lj ko plameni, glasne^je mu Marie igra^. \nscs {} ^ {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
 		Srce^*{} , življenje ni cveto^*{} če polje, \\
		srce^, ko gledaš zvezde, zre^*{} š v veso^lje. {} \\
		Sij ne^onskih luči^*{} , ubija^*{}  čar noči^, {} \\
		srce^, ne pi^*{} ši pesmi ve^*{} č! {} \nscs ^ {}
	\end{refren}

	\begin{refren}
		Srce^, pomlad je tu, da vzkli^*{} je žito, \\
		srce^, v šumenju vetra ni^*{} č ni skrit^o. {} \\
		Poza^bi vonj dobra^v, mehko^bo zrelih tra^v, {} \\
		srce^, ne pi^*{} ši pesmi ve^*{} č! {} \nscs {} \chord{F#m} {} \scs \\
		Marie\chord{D}, ne pi\chord*{E} ši pesmi ve\chord{A}č. \nscs \chord{F#m} {} \chord{D} {}
	\end{refren}

	\begin{outro*}
		_D _E _A
	\end{outro*}

\end{song}
